立法會改規後，有咩生意好做？

攪奶共團體，只要係劉江華睇，好易舔到錢
NGO撥款，易過借火
大白象工程承建商，而家奶唔到錢肯定弱智

移民生意

班廢青有料移?有人肯收?

好多中產買左層樓有幾百一千萬，可能夠過世